黃碧雲得到熱狗加持

當唔少人#一票不投黃碧雲 嘅時候，熱狗又做野了

傳送門：

都唔知有咩好屌
初選唔夠票就無得選囉
初選夠票咪佢有市場
又要人初選又迫人退 同上次大陸迫周永康退選一鳩樣